HomePod軟體洩玄機 新iPhone亮點全都露

蘋果HomePod韌體洩玄機 新iPhone亮點全都露 | 鉅亨網
蘋果 (AAPL-US) 新款 iPhone 進入發表倒數計時，市場對其規格也有許多揣測，不過蘋果即將推出的智慧音響 HomePod 韌體卻破了梗，部落客也分析新款 iPhone 多項亮點，包括前置鏡頭 AR、Tap to Wake、虛擬 Home 鍵。

蘋果開發者 Steve T-S 從 HomePod 的韌體中發現，新 iPhone 的前置鏡頭有多項新功能，包括 ARKit，蘋果的 AR 技術可不只是可以拿來玩遊戲，因為根據蘋果最新專利，就打算利用 Mac 及 iOS 裝置的光場相機，讓 AR 應用在視訊通話。

新 iPhone 也有機會將搭載 Tap to Wake 功能，也就是點擊螢幕就可喚醒手機，類似於微軟 Lumia 手機的點擊喚醒功能。

至於虛擬 Home 鍵的名稱則將稱為 home indicator(主畫面指標)，有可能在某種使用狀況下，系統將不會隱藏虛擬 Home 鍵。

另外還有 iPhone 螢幕解析度，多次精準預期蘋果產品的凱基證券分析師郭明錤曾經指出，OLED 版本的 iPhone 螢幕解析度雖然有 2800×1242，但因為要支援 Function Area，所以實際解析度為 2436×1125。

根據 HomePod 韌體所破解的新 iPhone 解析度，將是 3 倍 Retina 放大，螢幕解析度也正好就是 2436×1125，相當於電影院級的寬螢幕規格。
切換到豐富的查看
解鎖蘋果HomePod程式碼新一代iPhone傳有兩個亮點 — udn 聯合新聞網
蘋果HomePod洩新款iPhone設計！將採無邊際螢幕、支援臉部辨識解鎖 — 數位時代 (新聞發布)
HomePod 韌體揭密：iPhone 8 將支援3D 臉孔辨識「Face ID」 — 科技新報 TechNews

同大致嘅傳聞差唔多，都十不離九了

Tap to wake....
點解蘋果可以抄人抄到咁

Tap to wake
到時發佈會啲人實high爆

所以個新聞係提MICROSOFT部無人用嘅機 淡化ANDROID部部機都有呢個功能...

屌你咩
Apple Watch 一早有啦

最大進步都係得個mon

好波，原來又係蘋果俾人抄

apple 時光機 一早有啦

LG G2嗰陣一定係抄apple